有冇玻璃鋪介紹

老母架GE6個大銀幕中石，爆撚到冇得補

2012 Jazz GE6

信義副廠玻璃個sensor唔係好掂

咁冇所謂，最齋版嚟，本身就乜柒sensor都冇

仲有 唔做d coating係玻璃面係朦到仆街

同埋好似係強國公司嚟

友邦？？

柴灣信義唔好去
界到甩左車漆
仲要車內d飾件整爛左

lm

手勢極撚差，又整花架車，拿西到爆

btw係元朗嗰間

我試過係元朗友邦換 , 又無乜野 可能我比較無要求 最緊要整完大雨唔好漏水就ok

元朗個個都係話信義友邦日本 但係三間都有人話閪

我老母架嘢係超齋版, 乜柒都冇, 連霧燈都冇
所以我都係想求其冇穿冇爛過到驗車就算

不過換玻璃呢家野 漏唔漏水都係睇手神

屯門間日本玻璃之前換過手工都ok 冇爛野冇入水
換玻璃好撚仆街
同一間公司唔同分店都可以好撚大分別